我紅底阿爸今日同我講好憎大陸

佢話中國依家係咁抹黑香港
又成日話深圳練兵恐嚇香港
佢依家好憎大陸喎

我諗都冇諗過可以connect到

全民反共 ready

唔爭氣笑左

佢講完我都想笑，但忍住左

羨慕

唔好羨慕
我哋成日吵
但近排太過分，屋企有少少轉態

我屋企人仲未 好心累

咁你老豆個底紅極有限
真心恭喜你
真係紅底嗰啲呢 開口埋口就係「俾著係大陸 一早XXXXX....」

we connect

點解嘅？

意想不到

我諗佢都同樣愛香港

多少少同佢哋傾下？

我諗佢都鍾意香港
唔鍾意佢俾唔知頭唔知路嘅大陸人抵譭掛

越傾越衰

如果你唔想放棄嘅話
先搵共識？
幾細微都好

你當時俾咩反應佢

其實冇乜俾到
但之前我同佢down左連登同tg
佢依家會笑連登仔

64都話岩點傾呀

我老豆都話 佢今日見到好多人都有再3諗下，覺得唔係搞事

咁要問佢同唔同意基本價值觀啦

笑咩

好事

班連登仔都好多諗法喎